[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(207) 給托里斯但你卻是愛美斯

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)
藍色=普通版現役(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

Preset team
有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

自已球員代表球會出戰

活動分數累積超過4萬分可獲1500coins

係度search自已個名 查到所代表球會及你打既積分

例子

歷年連登杯冠軍名單

2020UEFA:月城雪兔
2020World cup:出奧燒啦
2020歐洲x南美杯:出奧燒啦
2500戰力杯:Aristo
第一屆盃賽: Arisoto ,AC 米蘭，牛師兄
第二屆普黑盃賽: Aristo 一生人三次
waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

牛=bug級巨頭

Bug 給呢盡玩家

我仲準備開

屌 牛真係
開個post都搞到咁

lm

anyone play1?

春回大地 正常返

有無人買馬

留名

周俊樂廢到，-10鎊都騎唔郁隻馬

呢場1 3 7

Go?

ok play1

用錯隊

ok
again

go

今日我都好多周俊樂

lag

ok again

不了，而家個ser太廢

E家係咪冇左個擦鞋慶祝？點chok先有？

any p?

any pvp?

ok go
test wifi

ok

都係laglag地
放棄

轉咗新台？

no

we go?
test wifi 2

new router?

都唔係
好煩 我又唔是it9

new gf?

Any one play one

again?

電話就無電，夜啲先

go?

Go

new wifi =new wife?

乜都冇轉

轉vpn拎200coins
配咗4次都冇對手

你太強了

話時話
尋晚玩matchday仲係順
今日就lag

Lag9

spain？
我玩 spain 一時時，有時 lag 到 delay
但玩日本幾順

今日個ser係有問題

ellie 被個男人婆打撚死咗呀

頭先順

Naught dog =rubbish

spain j league 都大致順

分得出的
一場順一場lag=人地lag
場場都laglag地=自己lag

我前幾日有

Anyone play one more

owen 又矮又樣衰 輸哂

我會想抽埋Owen 4312owen +t9真係屈到

周俊樂要騎三班以上既馬

ok anyone?
第n次 test wifi

兩個passing咁底 一齊出應該唔好用

Owen加個Del Piero就perfect

如果cam係美斯/kdb 應該淨係放波比佢地都夠做

今次幾順
傳奇玩家個wifi唔簡單

冇人性嫁
斷左腳

Netvigator 就係勁

單刀鏟到斷腳
牌都冇
碧根勁到

仲要冇12碼

未到禁區

不過正常紅牌

del piero passing一樣廢

Any pvp want play with my t9

anyone?

test wifi

Don’t worry my connection is good

用緊tplink

Google wifi屌打咩tplibk

全驚最勁cf 係未都係c7

T9

打場？

勁到一拎波就比三巨頭鏟到斷腳

出街

返返屋企打

你遲啲抽fp啦
啲球員好廢

勉勉強強 除咗隻白波防中

Lm

第一屆盃賽: Arisoto ,AC 米蘭，牛師兄?????

Fb咁多高手
夠唔夠我地連登仔打

Anyone play?

675564714

個個都咁高分

堅 禁入d留言
13xx 12xx
但阿叔黎

Any pvp?

笑什麼個個都是aristo

of course
go

我地一個菊巴都夠贏

When go with me

新手一問 open challenge入五球嗰個係咪要升下陣練下先好打
係咁輸

係，一係搏人地走場
可以多啲上黎打吓

古烈治角球

傑斯有一下 中路爆入禁區幾正

用3Cb

同我打 可以一齊練下（呢到最廢）

或者4cb 雙防中

you should pull torres

我先係連登公廁

Go1?

Who go

710168887

我係庭沼珉，一早add咗 go

go得叫我

入雲巴我信

Any pvp?
新手

go fuck you

Any pvp??

唉又比人炒 潛返幾日

sorry btw 3中堅好用咩

打多場 轉陣

Go嗎？

Go one with u 睇下你最近咩陣

Pvp

721120853

唔好信佢pes三巨頭黎

新手比老手SM是常識吧

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

721120853
新手

等我同你玩我先係真新手

added

T9好多射上天空

打多個都輸，我先係真公廁

真

廢老baresi慘被蹂躪

下我無守係咁攻

let’s go

4312 = 神陣

你唔識用姐
巴利斯放正中中堅
佩奧爾踢中右中堅
有咩事用佩奧爾回追
巴利斯有自由人風格 永遠做last man
所以要放正中中堅

真，但玩玩下想玩下其他陣

平時係放正中 做清道夫 事實都係廢
最近放javi martinez 打正中堅控球型+大腳

GG T9 表演賽

你唔迫

用返一個人施壓

巴利斯打中間=自殺
個build up 風格成日有事故之餘個人又矮

啱 k社今次做得好 唔好神化呢啲矮撚古人

有咩指點！？

邊個攞波咪迫邊個？
玩多啲就熟 睇下對方點玩

Sad but true

要放正中先得

咁巴利斯先會有一夫當關 萬夫莫敵
一人勇守虎牢關

如果放中右位置
由於唔係last man 企位又唔同
極其量只係虎牢關側邊的一名無名垃圾清潔工
霸氣盡失

puyol 雖然矮但 jumping 99
而且佢有神力 試過幾次單刀俾佢扯住唔入

你又形容得幾好
而家等於華雄

你唔識用姐
巴利斯超好用 你問挪威巴就知

以為好似Fifal 控線位

因為Puyol 唔係古人

PES 曼德拉

一時時
你遮線我咪帶波
你搶波我咪傳

Aristotle

Puyol勁過巴里斯好多啦
巴里斯仲要矮多2cm

正中中堅同中右中堅雖然好近
但落場企位完全唔同

用翻頭先果場
牙朗帶波爆衝
因為巴利斯響中右中堅位置 企位太偏
要彎道回追
佢追翻轉頭果下 就好似拎住掃把追殺咁
冇黎霸氣

但如果佢放正中中堅
頭先佢就會企正響禁區頂
一聲怒吼 來吧
然後單挑牙朗
立馬斬牙朗單刀
盡展將軍霸氣

巴利斯嗰種眼神，係渴望勝利、係鬪魂嘅霸氣獨有眼神，會令人望而生畏。碧根鮑華 有呢種眼神，跟住 佩奧爾和馬甸尼簡唔中都有呢種眼神，之後，卡福和卡路士都有一點，但唔係經常散發出來，如果，神魔真的合一，咁就好囉 !

any P?

山神

1min

英雄緊係要俾B曼做

我vvd同roberson都紅,我拉龍門出嚟，電腦鏟人

anyone

go dllm

go 老鐵

係咁兩翼斬

利記兩閘都係出波勁

新陣 4321咁得意

anyone go

睇緊屎家軍

啱啱課咗$109
諗住抽埋科蘭
好彩最尾一抽中到

用科蘭好定係王子好

條友咁都上到位

一齊出

e條友狗黎

佢深黃
尊重啦

佢都黃

No one

nmsl

都係laglag地
again?

有無邊個黃色youtuber比熊仔頭接更多支那廣告？

好多深黃暗中做野

wait me 2 mins

cnmb

Why not both

牛佬點睇屎家軍

Don’t know rubbish kol

Any one happy

721120853

新手

你Id?
唔見你

啱啱好似add錯人，add咗多次

T9正確用法

我覺得T9係過唔到70%體既VVD同cambell

牛抽唔抽owen

ching新手嚟講玩得幾好
again?

Ok gogo go

牛佬 仲玩唔玩? 想同你玩下睇你用Torres

仲玩唔玩? 想同你玩下睇你用T9

go
me show you

come on 我ID 648 527 279

okay go

645206319
新手招pvp

ching啲人熟練滿未？可以sim刷

未
諗緊收個帳玩
不過成日比人禁區頂空晒抽爆

Ok go

熟練滿體驗差好多，少啲越位，多啲人走位
again?

好 再黎

你未確認

屌 torres

入左

攻唔入 想試下451又無manager岩

我好似同錯人打

等我5min

okay wait

Me 踢單前
冇位了

咁
佢呢

let me know when you are done with him

挑機未 我原來之前加過牛佬你

go得

Go lo

we go?
我新手 用五後衛on9陣

requested 利記個隻係我

岩岩連左牛佬 轉頭玩

Ching 日本隊犀利
嚟多場？我用愛隊車路士

無問題啱啱先見到 你地go

啱啱我嚟
ching邀錯人我又同錯人打

笑撚死
Sorry刺客巴

ching go得可以覆返我

你id係咩？confirm吓先

光復香港 唔記得id

Opened

any?

太輕鬆了踢半場請假休息

兩個鬥斬

Ok anyone 想試牛式T9

正常應該屈唔到頭，
過一排睇睇佢先
頭先對兔又係比佢傳中入到波
應該因為佩隊太矮

any p

Ok!?

go? 615893734

Go 032545997

邀左

Ok anyt9

畀你遠射絕殺咗㖭
Btw巴打咁多紅底

我唔算多了 其他巴仲多
-6入左

斷咗線?

巴打隻Irwin好唔好用？

anyone? last and rest

慘 守到最尾5分鐘崩盤

你黑仔你反擊入肉好多

係 岩個位收唔到

打唔打多舖

好

Go?
利申 新手

好用 又攻得又守得 好過用卡路士

牛式T9

Sor 有電話要講 打唔到

可go

Id?

好似有add let me see see

冇
Id?

咁下次，ching快啲刷滿熟練先

645206319

又死85+分鐘

Go
堅係新手

4312太恐怖
好彩費托做救世主

你隻巴列斯啪左春藥咁款
最尾果球以為列卡特攔到

五後衛力量

Again?
新手唔識打

不愧為全港3X名
我失咗幾次key chances

第二日先啦，打完勁人太攰了

好喜歡他

fb啲阿叔都有1300分

g

Anyone go

T9 得返7個鐘

呢到人人齊晒T9?

一開ser即抽嘅機會率好似高啲

Real man 一定齊
Ching go one?

針 宜家仲想攞尾彩

Go 你又係new ac

或者就這樣吧
不要再去想他

人生冇意義了

一課就要788？

有my wife有意義

Ok go one me show u 全港最強T9

成功標尾會

Ok go now 之前加左你

Go king

ching king is back

你未全力

幾時搞real大賽
連登巴打隊vs FB阿叔隊
好想玩玩

幾抽

fb阿叔屌打呢度啲廢青

Me接近140抽都冇T9
要抽嘅快手，都唔知幾時先會再出返

你技術依然係度
torres chip 射顯功架

全game第一前鋒 下個星期抽埋owen就天下無敵

一發力就炒人6:1 好撚勁

下次再打睇下星期有冇owen抽

仲要有品 一開始無慶祝

14抽左右
中到傑志名叔就算，留翻啲下次抽曼聯名宿

係咪勁先，唔入波都跑百幾米作用王[/u

1366

pvp?

我記得少林18銅人係走場撚黎

痴撚線

ok go, long time no p wif u

Gg Torres 埋門

作用王，90分鐘跑110米，埋門係咁上下

第一球 保定個屎忽

呢個week Torres 頭鎚有加成

好在有咸爺

咸爺

科蘭得5x熟練隱形咁

2020冇玩過費蘭度托里斯都唔好話自己玩緊Pes 2020

我淨係記得
一開始佢撞到vvd訓低 再勁射
但俾ddg救出

收左幾錢宣傳

如果課金抽 咩方法最抵

好撞得，矮仔柱躉咁
again?

$788

遲下又再出㗎啦，而家抽唔抵

7月政府派1皮野
咁都唔課比日本仔唔通課比QQ飛車

fced : 牛 = pes 請嘅 pr

一手處同n手臭雞

全game第一人

forlan 先係

牙朗呢

唔入流

Nerf左遠射之後收左皮

名宿好撚勁頭頂腳踢乜都有

last

ok go

即係新pool 一出就抽最好？

仲以為101 朗最勁

前鋒四大
101牙朗 100包皮 費托 路明尼加

唔係話唔勁但費托同嗰三隻比仲差一級

你唔識用

無效

你好彩聽日再打

我研究到前面愈少人，隊友愈唔跑
費托愈勁

暫時T9 有2個尊屬傳球手：
Kimmich
dejong

Torres
Iniesta Xavi Fabregas
Busquet
Alba. Pique Ramos Puyol

Db7,Xavi , inesta nerf哂

普黑iniesta

課成千蚊

費托同佢地同級囉

中鋒黎計
Top tier: 101 牙朗 100包皮 路明尼加
2nd tier: 費托 雙黑煞 雲巴 古烈治
3rd tier: 戰神 巴神 阿古路 奧巴 迪清高

101牙朗 100 路明 雲巴 包皮 費托
恩沙基 阿祖 戰神
其他

阿祖 根本唔好用

你未見識過姐
屠牛的專用刑具

最後26分鐘
你仲差托迪

唔係
費托先啱

唔課了 夠用

Again?

Go 1

Good bye T9

喊咩
舊既唔走 新既點黎

都係冇追科蘭？

無追
等林伯 施治

出熱刺fp但無孫興民抽係咩玩法

憑咩我上次隻奧燒得93 今次個隻有95
明明條友應該跌曬watt

尊重啦
人地夠膽無懼中共封殺

應該係今季最強奧燒

遲下出利有 adrian origi 冇 alison firmino mane

想問下未打完個1500coins 係咪依家打

已經有人連中三元
btw fb d阿叔個個幾百萬gp 千二千三分

preset team黎 唔係

姐係5/21-24個個先係？
之前以為preset team都計
打咗成萬分

土耳其人

overall成95
Short pass 應該有99

抽fp?

可能抽阿記
不過我有93奧燒

Conditioning：3
有生之年唔知會唔會見到綠箭 除非狀態 A

屌佢老味呢D preset team matchday真係垃撚圾 拜仁防線一野直線比人過哂

巴打宜家個陣係點？

你簡到拜仁？

我？

有呀

Yes

今次個matchday 活動無coins打

matchday無coins
出去同屎家軍d人開戰仲好

新人留名
想問下同fd連好多時都lag
係唔係剩係an機先知咁
個fd係ios

AN已經lag左一半，自己諗

次次同fd打都好撚on9
10場9場都係有delay

不是吧，搞到我都想轉iphone

揸86係幫你訓練EQ同技術，因為一場只攻到一兩次
仲有呢度90%都係用IOS

我AN同IOS都有，互連試過
AN操控係慢動作同扭唔到波，成碌木咁on99

想問吓，如果我之前揀咗巴塞，matchday係咪都要揀巴塞先會計入嗰15000分？

比真歷（Miralem Pjanic）+迪施基利奧（Mattia De Sciglio）+2500萬歐元=施美度（Nelson Semedo

咁即係唔駛同玩

係阿

唔洗驚
an都分好多種啦
用Samsung s20 5g 屌打班ios狗

你地有冇同過其他人連試下？可能係其中一個網路有問題掛
我個 fd AN 我 ios 都順，玩過成百場都未試過 lag wor

牙啤又轉新機

身邊fd個個都ios
唔lag都好
都會突然間有delay
搞到傳波勁易傳失

啤巴 鳩巴 一生巴都係an機
無咩問題

我Samsung s10 plus

你問佢地借部機玩下就知分別，唔駛估估下
好多時唔係輸技術，係AN機個操控跟唔到

AN撚圍爐區

由19玩到而家都都好少同人真係連機打/踢online
要睇下個晚同fd打個陣lag唔lag先
online打就成日見到lag狗同屈輸狗
打到唔想打

同意
所以啤巴被低估了

啤巴唔係輸技術 係輸俾Ios

有時online真係會打到燥，行一步lag兩秒

唔係因為鋪集郵癮都好難玩落去

an狗抵啦

btw
點睇fb班阿叔個個千三分
我諗住扮新手 同佢地打下

零課玩家靠online嗰100coin賺錢幾lag都完打埋落去

仆街k社 matchday 無coins

世界末日啦

送羊入虎口
留明睇你為連登爭光

我靠課金先抽到人

之前日日100coin

那動人時光
不用常回看

連兔講左19幾萬次唔課唔課，對住T9咪又係西已痕M字腳

不要再說了

K社專治老屎忽

上黎玩下盃賽

班保安 係咪打緊10個中堅

剩係抽im人同經典人咋我
fp人同普通黑波人唔多

萬里長城陣

而家咩陣咩人腳?

零課玩家希望之光
今次個活動唔錯

全im人抽齊
而家個陣剩係得im人

Woo, 屌

基本野ja wor

呢隻game 暫時都食技術
遲下唔知
例如：e巴食滿哂加突破，頂波係咪必入

如果係我會劣評佢

暫時未見有破壞遊戲平行既bug

有無啤巴最愛神鋒 Elber先

有bug都係勁過一星期
-紅底咸長傳冇哂
-牙朗遠射飛機

T9都冇

elber屌打T9

全齊
次次都課到抽齊為止

total課左幾多

唔好提d傷心野啦

真男人
唔似有啲人叫人課 叫人課
原來自己都抽唔齊

本身細個玩winning 都鍾意用經典人

遲下仲有好多IM

欣賞你
留你id 今晚同你玩

暫時而家個陣

中村俊輔呢

你又岩

唔出啦
打反擊用佢成日唔衝上前
用中田順手d
不過而家練緊Forlan
打左邊amf玩cut大位蕩遠柱拍得住美斯咁準

今晚我再搵你
唔知幾點先返到屋企

加埋我 853 748 100

出征未

我以為le個post既人有係個fb grp到
個fb grp有個user叫單刀橫傳
之前見佢post好高分
見到佢user名以為都係le個post既

無，連燈仔平均2000分，diu打fb 友

今晚add你
唔好中出我咁多

求其搵個都全港22

T9收到風可以做執波仔開心到騎牛牛

Ok add me 032545997

He老seafood 嚟你睇下頭板佢幾個杯冠軍

做咩要置頂我

Me最廢，好多人勁過我

連燈施丹
連奪三次歐冠

U不敗奪冠，仲話我

一代新人勝舊人

又話退出同菊花一樣唔斷氣

呢度係post

bb

冇人抽熱刺？隻哈里堅應該係最強版

想要ali

我見個黑人中堅好多人講

那有coins

真係個個千三分

輕鬆

用曼魚icon既牛絲實在太得人驚

兔兔

傑斯

giggs加beckham 打左右中場瘋狂鳩斬

係左右翼

有盃打未，我做球證

所以老巨頭肯讓位未

熱刺隻力架中堅睇落好似唔錯
187高 91速 stat又幾撞得

勁，前邊用埋山神，雙重Alex ,一攻一守，皆有眼神

027795407

新手接收左隻ac
一陣收工幾炮

而家玩5玩埸？

黎個快

go ugg

已加，今晚玩玩

GG 大炒

見你都守到最後一刻

告老夫同傑斯太勁
入d波好令

施壓唔到
戰神都唔易用

645206319
新手招人pvp練扭波，抽咗隻pepe想試吓

最愛巴做咗球證
而家可以宣布第一屆團體盃勝出隊伍：
最愛的是得不到 刺客巴 鈴

又用4312屈J，可恥

恰新手可恥夠膽同冠軍人馬p未

想問下美斯你地通常放咩位

後備

咁連美斯呢

Added

可摸耳教下我 唔識扭

仲練梗，廢到仆街

Ok go see see 032545997

Added, go now?

牛絲式扭波係咪勁先

好lag, but nice dribble

除左T9都勁

好多人都唔知原來牛絲當年1個扭過4，5個

時下年輕人淨係知牛絲=大巴

what about 啤巴

1扭3

Go?
利申 新手唔識打

想中熱狗隻D山

中左咩

拳王，右翼荷蘭仔同埋隻dmf

cf

我又抽下先
見fb d阿叔個個想抽到佢
作為防守大師點可以無佢

你咪又係阿叔

屌你

91speed
要掛sim升熟練 唔升滿住

我唔知，我唔理，我睇唔到

第一埸掛sim就直紅

準備好mark死我科蘭未

整左隊非洲黑人隊

全隊迫搶

個個都咁高

@久美子 @巴神 靠你地打上千五分
我幫你地post出黎

下星期一應該出利記

阿記pool有咩值得抽

奧巴美揚
奧燒

torres>>>>auba

我而家千一，兔千二

牛1000

你都唔會用燒㗎啦

淨係見到根度欺同霉屎達飛已經唔想抽

中咗雷欺 防守意識連90都唔過

上千三咪又係回傳撚，fb果幾時個對過咪又係回傳呃分，on9

輸咗又會話人lag
又公審人哋

都係以前計分每月清最好玩

有時係兩家都lag
K社個薯仔server真係好撚廢

我地連登仔無驚過佢地

我建議三巨頭出征比個下馬威佢哋先

攪個盃賽都難產，仲講出征

三次都有一次成功

阿叔要面 唔輸得

有千五分 我自己都post出黎啦

其實想整隊熱刺玩下

Fp Ali 難以想像幾勁

出精易啲

啱啱整咗隊但一隻後備都冇

konami 揀親啲相都奇奇怪怪
隻 kane 個嘴唔知咩事，嚟緊 cs vvd 同 taa 都係
一係就低清到好似 beckenbauer 咁

列卡特都好低清
好似以前gba嗰啲人樣像素

其實幾得意喎
我剩係知最型係卡雲尼

要問@wai點用卡雲尼

冇鬼用
做搞手做到敗走

im 嚟講
vanbasten iniesta 整得幾靚
torres forlan maldini xavi 就正常
其他一係睇唔到正面，一係頭髮同樣唔知咩事
未出嘅 259 同 lampard 都幾好

邊個做搞手都無用啦
你地三巨頭係到搗亂

點先可以迫緊D?

韋拉好霸氣

食肥d

英超各隊頭號水貨：托利斯上榜

挪威巴 用阿仙奴大炒祖記

今次活動無coins

無抽係正確

防守好勁

迫太緊唔會有好結果

泊大巴

敵不動，我不動

靚仔=主動大方 幽默風趣
柒頭=垃圾狗公 死纏爛打

原來沒有 從來都沒有

夠頂？見佢187

夠
好撚快 又撞得

一陣抽

屌你老母 K社

新謝拉特

一堆政棍冇咩好吹奏
Me睇得起既得長毛同曾鈺誠

想問一下邊隻藍芽手制好用，for iPad

老鼠學識+反應係幾屈機
同碌撚辯論可以不落下風

無咩人用 有機會delay

終於返到屋企
係唔係打

id?

15mins 食埋飯先

879 481 461
我屋企wifi廢廢地
用住4g試下先

anyone p?

唔記得你個名

profstrugglewu
700442166

Opened, 要熱剌會一會你

慘今日跌左成1000分

again?頭先兩閘紅曬焗住用怪陣

熱
Good game好玩

go!?

Ok see see ur Torres

ok show you real torres

抽到沙卡 唔洗用白波dmf了

屌個龍同三、四個人紅箭，但我又冇執過後備，有求必應

last？

Wait let me change team

FP抽到兩隻一樣你地會點做

雪 我6隻fp沙拿

應該係我網絡搞到你lag

可能係ser問題

我失個球馬甸尼突然停咗係到郁唔到

你d人好撞得

打6星電腦俾對面一個撞飛我幾個

又有新bug

Both T9 rubbish

今日遇到到 dklm
個名仲叫乜撚嘢 you score 5 me 5

again
until one torres scores

我想問人地拎波就順到仆街，我拎波就lag到pk係我問題定對面用bug?
Btw對面成14xx分

Go loo

無coins 打online嚟做咩牙

Bug switch wifi x 4g

75000gp

證明自己

以為有獎

唔會當斷線咩？

搵日再打
要做家務

臨尾仲以為完咗，黑哨到

campbell咁樣落腳都得黃

睇慢鏡，佢鏟得好有技術

應該幾好玩 又有遠射

wai巴p唔p

不過我呢幾場隻龍係咁上身

Wai巴子三巨頭又搞串個Party

gp = 垃圾

救咗幾球靚波，有script嘅，蝦9me

變左水貨

咁你rating高過我嘛

go唔go場

you=chelsea torres
me=liverpool torres

成個星期無玩已經唔識玩

一完左pool 就nerf 左

打夠飛機未?

等我用f9刺激下你

ok show you t9

Go show

下 我果隻仲係好勁喎

ok show u kit chee名宿

睇廢老係咁

有無廢青挑機我fb廢老

Ok show u chleseaT9

go 藍絲廢老

torres>forlan

輸一粒

抽唔到t9慘慘豬

again?
this time show u 馬體會forlan

go
still shite

所以話，學識null and void 係用嚟保護自己

廢托炒左好多球單刀

baresi 勁撚到
唔緊要 都係費托贏 佢入三粒

今日me狀態下箭

最近唔見你用五後衛

等緊摩佬變番4231

ok give up

你forlan幾抽

14抽，中紅卡就收手

唔同月兔打就會勁

咁好彩

輸少三球已經當贏咗

當補償之前啲pool

之前matchday+login 4000coins 毛都冇條

歐聯版托里斯差唔多

我抽獎運應該below average

往好方面諗，可能k狗下次會補償翻俾你

跟啤巴轉玩fp算啦

Go one?

go invite me

p?

牛絲=前半100%
後半炒撚哂

Ok show u 10% T9

足球已死

盤球距離43

T9就係勁

啤巴新陣

困在係聖誕樹入面

Ok show u newform

古烈治太強了

2mins

今天，Torres 殺死了足球
甚麼走位最機動，射術最規律等等，說穿了就是把團隊的戰術、配合，壓到最低。再把所謂球王精神無限推高

現今足球愈來愈不可觀，就是因為跑狗已成主導。

廢托太飄忽

Fuck u go real power

shit早知科蘭射埋最尾嗰球

E個陣正宗老鼠拉龜

所有跑狗面對佢都只有食屎

你轉唔轉陣玩

我覺得一前鋒好難打

當足球愈發容不下團隊的無私配合，當 torres 的「隨機」正式超越軒達神的「穩定」，足球已死。

轉442
last, no battery

wait 2min
覆whataspp

My t9 is unmarkable

唔信
go?

廢托太勁了

5 mark 1都搶唔到波
again?

Go 新陣太好用

牛巴玩咩陣

廢托

阿妹話覺得同我關係over左兄妹

妹控

第一球黑哨，明明中波先

有無人挑戰我五後衛

呀朗

傑斯打足90mins得2次傳波 爆足119米

Go one? X口x

假膠post

go 615893734
我知道ching係高手

any p? last one and rest

差電先，夜啲覆桌

只有gal的世界是最美好的

Requested

any pvp?

853748100

gogo

aristo大戰ozil

Add me副帳 853 748 100

副帳 都咁多iconic

轉玩副帳嘛

其實有無諗過442費托

Nice match
見到你係打特別版4312 都估到你勁

1cf好玩過2cf

你前場果幾個legend好惡

所以轉玩副帳，不過班友未係好夾到

雙前鋒入波=屈彈彈波
單前鋒=單天保至尊,型

唔識扭波好難玩

九玩only

4231？

幾時go
上次3:0反cup

4321

為t9而設

Any?

金髮係邪道
real man一定要黑長直

等你

Ok gogogo

cow we go

Ok go show u new

牛兔 巨頭之戰

added go？

中村

Go again try try faster player

你個陣好特別
btw 有啲lag

係囉，lag lag地

有一球lag到轉圈
所以我大腳回後算

T9門前控落黎

個球預左輸
btw好撚憎路明尼加 mark都mark 唔住

果野真係屌一聲
路明係好屈，訓係度都入果隻

anyone happy new 352

慘不忍睹

隻般奴係矮撚版

未發育神童級

73ts 都同三巨，黃巴有力一戰
Ts99 應該前途無限

有無人踢 941378244

Ok032545997

你full左fd list

Ok again

again

11射7撲

Toldo 盡力了

toldo係邊隻

kahn好似勁啲

OK 但我地未加好友

here?

941378244

so sad

太耐冇玩
技術生疏

1 more?

你個龍太神
咩態？

打橫箭咀

美腿

good game

最後幾球神救
好撚癲

alisson好洗好用

T9最強4411出現了

點解隻game可以整得咁broken

T9係防守大師摩連奴愛將面前＝隱形

屌你老母上嚟friendly算 唔撚再打pvp
連贏幾場上到1180 就係咁中鉛狂輸 垃撚圾game

渣嫁

究竟啲人點上到千23。。。

係fb隨便一看

揾個千二分都難

咪就係呢啲 傻的嗎

local 全部日本人 做乜撚會連咗去日本
明明都冇開 vpn

An機係咁上下

ios

我覺得日本仔個踢法好妹妹慢

香港=英超
日本=巴
鬼佬=意德

我都有睇le個grp既post
個Tk Wong好似好勁咁

啤巴有力一戰

1300打後都唔係踢波了
係睇你玩bug玩得熟唔熟

我睇佢地教人野 都有文有路 應該幾勁
唔似牛咁9up

天才係難明d

不了

冇了冇了，lovelive新團有成員係上海人

個群好多小學雞係到嗌交

之前個到開左個WhatsApp group
我入左去踢 最勁應該都係反熱巴

你試下同佢地打下

兔一個都屌打

尋晚俾啤巴㩒住屌

Go Try try

你同wai巴打攻擊力最強

三巨頭入面啤巴內力最強
咁快打佢你真係唔好彩

啤=張無忌
兔=過兒
牛=沖

我記錯咗人
以為尋日晏晝係啤巴約me打
追返post先知係aristo巴打

Aristo = 郭靖

如果係真，konami 啲 im 就係亂鳩咁嚟
torres 係馬體會已經 on9
遲下 lampard 都變曼城 im

Torres 馬體出身 都唔算亂黎啦

點解cafu唔係AC legend

跟場數決定

我都有打嗰個聯賽

今晚搵返aristo巴打打返場先

yes

今晚打

me 10點後go得

做咩有英超唔踢踢西乙

吉澤明步有最新流出

最煩係啲人改埋啲on9 contact名 搵極都搵唔到 又唔上水
打埋呢季應該就唔打嚕

On9名用黎走場是常識

男人就過煮喇

想加入屎家軍了

any lunch time pvp?

720 283 398

個40000分係咪重置了

good game 1 more?

有咩？

ok
show you 4213

?

好大威脅

我練緊T9尊用必殺技

你隻d山呢?
又話防t9

未升完熟練度

Any pvp
last?

禾 x口x

D山 護空門

兩次彈彈彈

點解我想買林伯，等咗兩三個月都無

抽左D山未

林伯個陣係假名黎
之前買左，平排433
690管理

岩岩用左第二個新既4312配D山
防守力大增
今晚再打

唔好同兔打
佢有腹肌㗎

我而家有兩款4312
葡萄牙個個岩岩升完
今晚試用

不愧為4312祖師爺，所有陣都係4312

4312真係打壞手勢

我都想問下有沒巴打最近買到阿迪達
等咗成個月都買唔到
但之前見到牛巴有
之前買落？

前排見到有，4213黎
果兩隻2企位比較拉開

有真人相
咁我再等等
唔該巴打

有License球隊都有真人相，不過俾人炒左之後就會冇樣

根本就係，中間塞人，自動走位搏偷雞
人人都係防守大師

[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(208) 幾時有新盃賽

1000